岩岩睇完Dunkirk

想問下點解空軍多數急降都唔跳傘走佬?

除非留係架飛機仲危險
如果唔係控制架機做emergency landing存活率會更大

係search and rescue 層面你就咁跳左出黎你仲要唔係熟悉嘅環境唔知自己係邊...要求生同比搜救嘅人搵到搵到你係好難
空中救援去到現場你估係空中搵你粒人易啲定你留係架飛機附近佢地係空中見到你易啲
講緊打仗仲要未必即刻去到救你
軍隊黎講仲有個因素係唔想比人執到架機嘅科技

無記錯Dunkirk Tom hardy 係空全降落燒左自己架機先投降

利申：識少少扮代表

同德軍投降咪又係一樣死 點解佢唔跳傘

個tom hardy 剩係對眼 對眉都識做戲

戰俘唔一定要死架
導演都無講hardy最尾結局係點

好似二戰係有投降唔殺得之類嘅國際法律

個時冇彈射，離開飛機仲危險

其他國家就唔知,但蘇聯對投降的德軍係照殺
另外,日軍鍾意詐降,然後發動自殺式襲擊

利申:玩緊COD WORLD AT WAR

按道理係唔殺得, 佢之後點對付你係另一件事